一人一個常見嘅錯誤知識

人類重男輕女
生物學上根本冇可能重男輕女
女權主義者為攞著數扮受害者作出嚟嘅大話

印度呢d落後國家成日掉晒d女嬰點計

女人係負產出，窮國家窮家庭負擔唔到養女人
相反男人為國為家提拱資源
所以只係出自經濟考慮

重男輕女唔係社會學咩

講道德時最on9既野就係quote大自然點點點

太史五蛇羹係用五種蛇泡製...

實際上係六種

警察叔叔幫手捉賊, 係好人

香港行三權分立

橡筋會吸血